政事台班人又話黃洋達反毓民，點解仲會上毓民踩場做節目

白手套拎左去打J?

政事台班友九成滅黨青政狗
你聽班廢青鳩up？

御兄有理

推上黎鞭屍

推

岩啊